有冇人知邊度有e隻糖賣？

Taoboo

肥絲唔改正佢個e字?